邊個再貼fifa post 叫雞叫人妖 扑野條女嚟m

人妖正喎

嚟m正喎

Ada正喎

屌過？

你冇女

冇話有